IBM SDK для Linux, Java Technology Edition, версия 7, выпуск 1
===============================================================

Этот файл README относится к версии 7, выпуску 1 и всем последующим
модификациям и пакетам обновлений, если иное не оговорено в новом
файле README.

Вместе с SDK компания IBM предоставляет дополнительные материалы.

Документация по продукту
------------------------

Руководства пользователей и руководства по обеспечению безопасности,
дополняющие этот выпуск, доступны по следующему адресу:
http://publib.boulder.ibm.com/infocenter/java7sdk/v7r0/index.jsp

Эти руководства также можно загрузить с веб-сайта IBM developerWorks:
https://www.ibm.com/developerworks/java/jdk/docs.html

Последние важные новости публикуются в технических заметках службы
поддержки IBM: http://www.ibm.com/support/docview.wss?uid=swg21639279